記者朋友，今日開始每日嘅記者會

不如大家一齊開燈“照明”，直至佢肯回應“照明”問題為止😂